呢幾間公司既面書關公好玩得

之前強國好似玩過類似

其實咩事

太刻意 麻麻

後面同一間marketing 公司

面你老母書

睇完覺得好撚悶

根本marketing就應該玩呢d啦，係香港d老細落後姐。

同樓主同一間

曲線宣傳？

咩年代呀？重144p

我唔係做marketing

睇咗兩段已經冇睇落去，悶鳩到

香港 interactive 太少
外國好多嘢好過癮

R/companybattle

借時事黎互抽先好玩，呢d擺明造作